依家多番咁多本土感染，係咪證明戴口罩都無咩作用?

戴左都開始咁多本土感染
係咪證明戴口罩都無咩作用?

係多左人唔戴口罩

我老閪都戴 你慢慢

如果唔係戴口罩嘅人多, 感染人數話唔埋上萬人

唔帶仲安全

你咪唔好戴囉

智障人仕發現案。

自己岀街都見到有幾多人防疫意識降低
戴口罩又少咗 條街又多返人 聚會又密返

之前咪有好多人話唔戴口罩都無事
自己就一定唔會戴個啲⋯
拿 而加爆發佢都唔好同我戴呀

用下腦先好唔好

你d豬閪 想死就返大陸啦 累人累物 屌你老母

多左人唔戴咪爆到咁囉，班廢老累人累物

一來有人無戴好口罩
二來你諗好有幾多係真口罩先

你唔係同我講
你是旦街邊買個D雜嘜/MIC 都覺得有效呀
不知幾多人貪平買個D廢口罩